香港入境唔再update 入境數字

今日4號 連3號的數字都未出

請問你地係唔記得咗update

定作緊數

我好想睇下封關之後的數字嫁

咪100%囉

我今日refresh咗好多次

唔知係咪我電腦有問題？

我等緊個「假」封關前後相差呀入境手足

推

我都好想知

推到有

但你不推文

揀錯

幫你推返

要大家正視呢個問題

好想知呀 數學真係深奧呀

屌你老母港共D 作風真係好小家

連數都唔比我地睇

聽世衛講又唔講披露tg成份

推 屌你老母入境處

點封個人數都係咁多

賤撚到

公開資料守則入手

push

咁都得？

入境前線全黃

全香港都想知